不要説「推」，説「9月1 機場」

9月1 機場
9月1 機場
9月1 機場

點解機場post 成日沉??